等我地曼聯教你地咩叫足球

唔講連加特
連宗師入收你皮

支持樓豬